玩核彈都唔會割席！

有核彈就最好

放乜L野彈都唔割

放核彈都唔割!